你話如果人生可以重新嚟過你話幾好。。。。

我個人生之中係無開心過，又細都大都咩朋友。小學，初中比人霸凌。中學畢業冇grad trip ,大學識唔到朋友，我差唔多全部唔開心嘅嘢都比我遇過。你話如果人生可以重新嚟過，你話幾好？
.
我有時我會問自己，點解我會咁倒楣，但其實我自己都答唔到自己。我小學中學因為性格問題俾人欺凌，俾人打，係班上俾人笑。每日返學都好開心，每日都強顏歡笑過日子，當全級嘅同學都覺得你係傻仔嘅時候，你只可以繼續扮。

到高中嘅時候終於意識到自己嘅問題，嘗試改變左一年，終於冇咩人欺凌我。但係印象嘅嘢就係好難改變，人哋開開心心咁有一班fd, 我就係仲係人哋眼中嘅一個on9仔。grad trip 無人同我去，變成一個隱形人。
.
到中學畢業之後，我終於可以鬆一口氣，以為可以有一個新嘅開始。但大學o camp 識完全部都係hi bye fd ，我係識唔到一大班fd可以落堂一齊食飯，一齊約下出街，一齊溫書。就連我而家year 1暑假想玩o camp識返多啲人做joba.，最尾都係玩唔到 。

我可以夠膽講句我成個year 1裏面係冇過一個熟，會玩，會約出嚟嘅朋友。更加唔好講係傾心事。我只係希望有一個簡簡單單嘅校園生活，點解我連呢一個咁簡單嘅要求都冇。
你話如果人生可以重新嚟過你話幾好。。。。

有時間打篇文出黎
話知你想圍爐又好 抒發又好
諗下點樣可以令自己人生豐富D並付諸實行

做咩9？